[小學數學題]呢兩條答案係咪一樣？

係.

利申數學u

兩題答錯哂

玩死小學雞

第一題用一
第二題用5

第一條洗乜將個分母變五十？

第一題用家人
第二題用朋友

第一題用穎晴
第二題用偉強

4/50先至啱

點計都計唔到4／50wor ching

睇錯sor, 18/25先至啱

兩題都係問percentage
個base 幾多枝冇關係

7/10先岩

睇黎我要improve 下D閱讀理解。。。7/10

7/10

我一開始睇錯佢飲淨1/10

飲淨1/10就減唔到1/5啦